恒管真係1個垃圾集中營2

話說小弟就準備quit恒管啦
quit之前都想做埋d project 廢事搞到人爛grade啦 點知道我project嗰班垃圾grp mate 5個有3個係freeride 2女1個男 有個準備上saba莊
咁份野就今個禮拜present既 而份野由頭到尾得我地2個人做 諗住present前一晚chur佢地3個交d野啦 仆街佢地成晚都冇上水
結果嗰晚我地2個做到死做到4點 第2朝又要上9點堂
事後 原來嗰3條友前一晚都去左某soc玩試莊
仆你個街 你3條友就去試莊去玩freeeride人
freerider死全家

Isn't Hang Seng Management University as good as Singapore Management University?

佢地自己都唔上心就咪撚幫佢地做啦

後尾點

report哂